# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DelphiCodeToDoc\n"
"POT-Creation-Date: 2009-04-26 23:36\n"
"PO-Revision-Date: 2006-11-09 01:31+0800\n"
"Last-Translator: 陆惠国 <luhuiguo@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: dxgettext 1.2\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#. AboutBox..Caption
#. MainForm..ActionManager1..ActionAbout..Caption
#: UI/fAbout.dfm:6  UI/fMainForm.dfm:3844
msgid "About"
msgstr "關於"

#. AboutBox..Panel1..OKButton..Caption
#. QuickWizardForm..btnOk..Caption
#: UI/fAbout.dfm:175  UI/fQuickWizard.dfm:97
msgid "OK"
msgstr "確定"

#. AboutBox..Panel1..ProductDescription....Lines.Strings
#: UI/fAbout.dfm:196 
msgid "DelphiCodeToDoc is a free documentation"
msgstr "DelphiCodeToDoc 是一個免費的"

#. AboutBox..Panel1..ProductDescription....Lines.Strings
#: UI/fAbout.dfm:197 
msgid "system for Delphi, released under the GNU"
msgstr "Delphi文檔系統。發佈基於GNU"

#. AboutBox..Panel1..ProductDescription....Lines.Strings
#: UI/fAbout.dfm:198 
msgid "General Public License. It uses information"
msgstr "通用公共許可證。它從文件中的"

#. AboutBox..Panel1..ProductDescription....Lines.Strings
#: UI/fAbout.dfm:199 
msgid "about source code symbols and formatted"
msgstr "源代碼的語法和格式化的注釋中"

#. AboutBox..Panel1..ProductDescription....Lines.Strings
#: UI/fAbout.dfm:200 
msgid "comments in files to produce accurate"
msgstr "提取出相關資訊用來生成準確的"

#. AboutBox..Panel1..ProductDescription....Lines.Strings
#: UI/fAbout.dfm:201 
msgid "documentation from your application and"
msgstr "程式和控制項的文檔。"

#. AboutBox..Panel1..ProductDescription....Lines.Strings
#: UI/fAbout.dfm:202 
msgid "component."
msgstr " "

#. AboutBox..Panel1..ProductDescription....Lines.Strings
#: UI/fAbout.dfm:203 
msgid "Full project can be found at :"
msgstr "可以在這兒找到完整的項目："

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1......Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:230 
msgid ""
"DelphiCodeToDoc is a free documentation system for Delphi, released under "
"the GNU "
msgstr "DelphiCodeToDoc 是一個免費的Delphi文檔系統。發佈基於GNU"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1......Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:233 
msgid ""
"General Public License. It uses information about source code symbols and "
"formatted comments in files to "
msgstr "通用公共許可證。它從檔中的提取出相關資訊用來生成準確的"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1......Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:236 
msgid "produce accurate documentation from your application and component."
msgstr "程式和控制項的文檔。"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:239 
msgid "How to use ?"
msgstr "如何使用？"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1......Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:242 
msgid ""
"Select the 'Project Wizard', enter directory where you have source code."
msgstr "選擇 [項目嚮導] ，輸入源代碼的目錄。"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1......Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:245 
msgid ""
"It will show you the 'Configuration' panel where you can change options."
msgstr "接著會顯示 [配置] 面板，可以修改選項。"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1......Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:248 
msgid ""
"Select the 'Check' command to verify if the parser understand you files."
msgstr "選擇 [檢查] 命令校驗解析器解析檔。"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:249 
msgid "Then, select 'Build' to build the documentation."
msgstr "然後選擇 [構建] 來構建文檔。"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:250 
msgid "Have fun !"
msgstr "找樂子吧！"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:252 
msgid "IMPORTANTAbout ALPHA revisions :"
msgstr "ALPHA 版重要資訊"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1......Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:255 
msgid ""
"This (alpha) version is under development, so there are many things "
"restricted or under construction."
msgstr "這個 (alpha) 版還在開發中，所以有許多功能受限制和在開發中。"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1......Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:258 
msgid ""
"You can go to the project page and submit bug/issue/idea, I will be pleased."
msgstr "您可以到專案頁面上提交錯誤、缺陷或者點子。"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:261 
#, fuzzy
msgid "JavaDoc (implemented and functional)"
msgstr "JavaDoc （實現並可用）"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1......Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:264 
msgid ""
"This system came from Sun, and is used in many programming language. It is a "
"rich and simple syntax, well supported "
msgstr ""
"這是來自 Sun 的文檔系統,已經用在許多編程語言中。它是一種豐富而又簡單的語法，"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:265 
msgid "by many software."
msgstr "被很多軟體很好的支援。"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1......Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:268 
msgid ""
"For this syntax, you can define a prefix in order to specify a special "
"comment (as the '*' in /** ...*/ in Java)"
msgstr ""
"它的語法，您可以定義一個首碼用來區分特殊的注釋（就像Java中 '*' 在 /**...*/）"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:270 
msgid "List of supported TAGs:"
msgstr "支持標籤列表："

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:271 
msgid "*Description (no '@' TAG!)"
msgstr "*描述 （沒有 '@' 標籤！）"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:272 
msgid "*@author"
msgstr "*@author"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:273 
msgid "*@version"
msgstr "*@version"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:274 
msgid "*@param"
msgstr "*@param"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:275 
msgid "*@return"
msgstr "*@return"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:276 
#, fuzzy
msgid "*@see (Not functional for the moment in DelphiCodeToDoc) "
msgstr "*@see （現在還不支持）"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:278 
#, fuzzy
msgid "Inlines (implemented and functional)"
msgstr "內聯（實現並可用）"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1......Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:281 
msgid ""
"This is a simple extention of JavaDoc system, which provide the description "
"TAG facility with double slash comment."
msgstr "這是 JavaDoc 系統的簡單擴展，在雙斜杠注釋中也提供描述標籤的支援。"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:283 
msgid "Simple Inline"
msgstr "簡單內聯"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1......Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:286 
msgid ""
"Writting a comment line with double slash ( // ) before a class, field or "
"method will be processed as a Description TAG."
msgstr "在類、欄位或者方法前用雙斜杠 (//) 注釋將會被當作描述標籤。"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:288 
msgid "End of line Inline"
msgstr "行未內聯"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1......Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:291 
msgid ""
"Writting a comment line at the end of a line with double slash ( // ) before "
"a field (and only a Field) will be processed as "
msgstr "在欄位（且只有欄位）的一行的行未用雙斜杠 (//) 注釋將會被當作"

#. MainForm..JvPageControl1..tsInformation..Memo1....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:292 
msgid "a Description TAG for the preceding Field."
msgstr "前面那個欄位的描述標籤。"

#. MainForm..JvPageControl1..tsReference..tvReference..LabelMustCheckBefore..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:350 
msgid "You must Check the project to have access to this screen."
msgstr "您必須先檢查專案才能訪問此介面"

#. MainForm..JvPageControl1..tsMessages..mDebug....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:372 
msgid "Debug Messages:"
msgstr "調試信息:"

#. MainForm..JvPageControl1..tsMessages..mUser....Lines.Strings
#: UI/fMainForm.dfm:384 
msgid "User Messages:"
msgstr "用戶資訊:"

#. MainForm..ActionManager1..........Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3503 
#, fuzzy
msgid "&New Full Wizard Project"
msgstr "新建完全嚮導項目"

#. MainForm..ActionManager1..........Caption
#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3508  UI/fMainForm.dfm:3549 UI/fMainForm.dfm:3649
msgid "&Open Project"
msgstr "打開項目(&O)"

#. MainForm..ActionManager1..........Caption
#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3513  UI/fMainForm.dfm:3658
msgid "&Save Project"
msgstr "保存專案(&S)"

#. MainForm..ActionManager1..........Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3518 
msgid "&Check and Build"
msgstr "檢查後構建(&C)"

#. MainForm..ActionManager1..........Caption
#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3523  UI/fMainForm.dfm:3690
msgid "&View Output"
msgstr "查看輸出(&V)"

#. MainForm..ActionManager1..........Caption
#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3528  UI/fMainForm.dfm:3695
msgid "&Purge Output Folder"
msgstr "清理輸出檔夾(&P)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3539  UI/fMainForm.dfm:3634
msgid "&New Empty Project"
msgstr "新建空項目(&N)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3544  UI/fMainForm.dfm:3639
msgid "N&ew Quick Wizard Project"
msgstr "新建快速嚮導項目(&E)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3554 
#, fuzzy
msgid "&Save As"
msgstr "另存為"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3559 
#, fuzzy
msgid "S&ave Project"
msgstr "保存專案"

#. MainForm..ActionManager1..........Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3569 
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3575  UI/fMainForm.dfm:3680
msgid "&Add Files"
msgstr "添加文件(&A)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3580 
#, fuzzy
msgid "&Check Project"
msgstr "檢查專案"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3585 
#, fuzzy
msgid "&Build Project"
msgstr "構建項目"

#. MainForm..ActionManager1..........Caption
#. MainForm..ActionManager1..........Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3588  UI/fMainForm.dfm:3698
msgid "&Project"
msgstr "項目(&P)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3594  UI/fMainForm.dfm:3704
msgid "&Information"
msgstr "信息(&I)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3599  UI/fMainForm.dfm:3709
msgid "&Configuration"
msgstr "配置(&C)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3604  UI/fMainForm.dfm:3714
msgid "&Project Files"
msgstr "專案檔(&P)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3609  UI/fMainForm.dfm:3719
msgid "&Reference"
msgstr "參考(&R)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3614  UI/fMainForm.dfm:3724
msgid "&Messages"
msgstr "消息(&M)"

#. MainForm..ActionManager1..........Caption
#. MainForm..ActionManager1..........Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3617  UI/fMainForm.dfm:3736
msgid "&View"
msgstr "查看(&V)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3623  UI/fMainForm.dfm:3750
msgid "&About"
msgstr "關於(&A)"

#. MainForm..ActionManager1..........Caption
#. MainForm..ActionManager1..........Caption
#. NiceWizardForm..JvWizard1..ButtonHelp.Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3625  UI/fMainForm.dfm:3753 UI/fNiceWizard.dfm:49
msgid "&Help"
msgstr "説明(&H)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3644 
msgid "Ne&w Full Wizard Project"
msgstr "新建完全嚮導項目(&W)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3654 
msgid "&Import old Project"
msgstr "導入舊項目(&I)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3663 
msgid "S&ave As"
msgstr "另存為(&A)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3668 
msgid "&Close"
msgstr "關閉(&C)"

#. MainForm..ActionManager1..........Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3674 
msgid "F&ile"
msgstr "文件(&I)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3685 
msgid "C&heck and Build"
msgstr "檢查和構建(&H)"

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3729 
msgid "&Tag Quality"
msgstr ""

#. MainForm..ActionManager1..............Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3734 
msgid "C&lear Messages"
msgstr "清空消息(&L)"

#. MainForm..ActionManager1..........Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3744 
msgid "&Languages"
msgstr "語言(&L)"

#. MainForm..ActionManager1..ActionNewproject..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionQuickWizardProject..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionFullWizardProject..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionOpenProject..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionImportOldProject..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionSaveProject..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionSaveAsProject..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionCloseProject..Category
#. MainForm..ActionManager1..FileExit1..Category
#. Programmer's name for it: L_File
#: UI/fMainForm.dfm:3763  UI/fMainForm.dfm:3770 UI/fMainForm.dfm:3777
#: UI/fMainForm.dfm:3784 UI/fMainForm.dfm:3796 UI/fMainForm.dfm:3807
#: UI/fMainForm.dfm:3815 UI/fMainForm.dfm:3830 UI/fMainForm.dfm:3837
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:43
msgid "File"
msgstr "文件"

#. MainForm..ActionManager1..ActionNewproject..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3764 
msgid "New Empty Project"
msgstr "新建一個空項目"

#. MainForm..ActionManager1..ActionNewproject..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3766 
msgid "Create a new empty project"
msgstr "創建一個空項目"

#. MainForm..ActionManager1..ActionQuickWizardProject..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3771 
msgid "New Quick Wizard Project"
msgstr "新建快速嚮導項目"

#. MainForm..ActionManager1..ActionQuickWizardProject..Hint
#. MainForm..ActionManager1..ActionFullWizardProject..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3772  UI/fMainForm.dfm:3779
msgid "Create a new project with help of the Wizard"
msgstr "在嚮導幫助下創建一個新項目"

#. MainForm..ActionManager1..ActionFullWizardProject..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3778 
msgid "New Full Wizard Project"
msgstr "新建完全嚮導項目"

#. MainForm..ActionManager1..ActionOpenProject..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3785 
msgid "Open Project"
msgstr "打開項目"

#. MainForm..ActionManager1..ActionOpenProject..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3787 
msgid "Open an existing project"
msgstr "打開一個存在的項目"

#. MainForm..ActionManager1..ActionOpenProject..Dialog.Filter
#: UI/fMainForm.dfm:3791 
msgid "DCTD Project file (*.xml)|*.xml"
msgstr "DCTD 專案檔 (*.xml)|*.xml"

#. MainForm..ActionManager1..ActionImportOldProject..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3797 
msgid "Import old Project"
msgstr "導入早期項目"

#. MainForm..ActionManager1..ActionImportOldProject..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3799 
msgid "Import an old *.DCD extension project filename"
msgstr "導入一個早期 *.DCD 副檔名的專案檔"

#. MainForm..ActionManager1..ActionImportOldProject..Dialog.Filter
#: UI/fMainForm.dfm:3802 
msgid "DCTD Project file (*.dcd)|*.dcd"
msgstr "DCTD 專案檔 (*.dcd)|*.dcd"

#. MainForm..ActionManager1..ActionSaveProject..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3808 
msgid "Save Project"
msgstr "保存專案"

#. MainForm..ActionManager1..ActionSaveProject..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3810 
msgid "Save active project"
msgstr "保存當前項目"

#. MainForm..ActionManager1..ActionSaveAsProject..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3816 
msgid "Save As"
msgstr "另存為"

#. MainForm..ActionManager1..ActionSaveAsProject..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3818 
msgid "Save project as a different name"
msgstr "以其他名字保存項目"

#. MainForm..ActionManager1..ActionSaveAsProject..Dialog.Filter
#: UI/fMainForm.dfm:3824 
msgid "DCTD Project file|*.xml"
msgstr "DCTD 專案檔|*.xml"

#. MainForm..ActionManager1..ActionSaveAsProject..Dialog.Title
#: UI/fMainForm.dfm:3825 
msgid "Select file to save project"
msgstr "選擇保存的檔"

#. MainForm..ActionManager1..ActionCloseProject..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3831 
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. MainForm..ActionManager1..ActionCloseProject..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3833 
msgid "Close current project"
msgstr "關閉當前項目"

#. MainForm..ActionManager1..FileExit1..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3838 
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#. MainForm..ActionManager1..FileExit1..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3839 
msgid "Exit|Quits the application"
msgstr "退出|退出應用程式"

#. MainForm..ActionManager1..ActionAbout..Category
#: UI/fMainForm.dfm:3843 
msgid "Help"
msgstr "説明"

#. MainForm..ActionManager1..ActionAbout....Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3847 
msgid ""
"Display some informations about the product, the revision number and the "
"author"
msgstr "顯示專案的資訊，版本號、作者等"

#. MainForm..ActionManager1..ActionAddFiles..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionCheck..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionBuild..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionCheckAndBuild..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionViewOutput..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionPurgeOutputFolder..Category
#. Word localization
#. Programmer's name for it: L_Project
#: UI/fMainForm.dfm:3852  UI/fMainForm.dfm:3859 UI/fMainForm.dfm:3867
#: UI/fMainForm.dfm:3926 UI/fMainForm.dfm:3933 UI/fMainForm.dfm:3940
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:36
msgid "Project"
msgstr "項目"

#. MainForm..ActionManager1..ActionAddFiles..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3853 
msgid "Add Files"
msgstr "添加文件"

#. MainForm..ActionManager1..ActionAddFiles..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3855 
msgid "Add files to the current project"
msgstr "添加檔到當前專案"

#. MainForm..ActionManager1..ActionCheck..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3860 
msgid "Check Project"
msgstr "檢查專案"

#. MainForm..ActionManager1..ActionCheck..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3862 
msgid "Verify the files in the project, and build the references"
msgstr "校驗專案檔，構建引用"

#. MainForm..ActionManager1..ActionBuild..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3868 
msgid "Build Project"
msgstr "構建項目"

#. MainForm..ActionManager1..ActionBuild..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3870 
msgid "Build project in the format you have configure"
msgstr "使用配置的格式構建專案"

#. MainForm..ActionManager1..ActionInformation..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionConfiguration..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionProject..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionReference..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionMessages..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionQuality..Category
#. MainForm..ActionManager1..ActionClearMessages..Category
#: UI/fMainForm.dfm:3875  UI/fMainForm.dfm:3885 UI/fMainForm.dfm:3892
#: UI/fMainForm.dfm:3899 UI/fMainForm.dfm:3906 UI/fMainForm.dfm:3913
#: UI/fMainForm.dfm:3947
msgid "View"
msgstr "查看"

#. MainForm..ActionManager1..ActionInformation..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3876 
msgid "Information"
msgstr "信息"

#. MainForm..ActionManager1..ActionInformation....Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3880 
msgid "Show application informations, advice and links to various ressources."
msgstr "顯示程式資訊、通知和許多資源的鏈結"

#. MainForm..ActionManager1..ActionConfiguration..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3886 
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. MainForm..ActionManager1..ActionConfiguration..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3887 
msgid "Show application, input and output configuration"
msgstr "顯示程式，輸入和輸出的配置"

#. MainForm..ActionManager1..ActionProject..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3893 
msgid "Project Files"
msgstr "專案檔"

#. MainForm..ActionManager1..ActionProject..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3894 
msgid "Show and manage files in project"
msgstr "顯示和管理專案中的檔"

#. MainForm..ActionManager1..ActionReference..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3900 
msgid "Reference"
msgstr "引用"

#. MainForm..ActionManager1..ActionReference..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3901 
msgid "Show references found in project as classes, types ..."
msgstr "顯示專案中類和類型間的引用關係"

#. MainForm..ActionManager1..ActionMessages..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3907 
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#. MainForm..ActionManager1..ActionMessages..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3908 
msgid "Show all messages from the application concerning the process"
msgstr "顯示程式執行過程中的所有消息"

#. MainForm..ActionManager1..ActionQuality..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3914 
msgid "Tag Quality"
msgstr ""

#. MainForm..ActionManager1..ActionQuality..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3915 
msgid "Show statistics about Tag coverage"
msgstr ""

#. MainForm..ActionManager1..ActionLanguageEnglish..Category
#: UI/fMainForm.dfm:3921 
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#. MainForm..ActionManager1..ActionCheckAndBuild..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3927 
msgid "Check and Build"
msgstr "檢查和構建"

#. MainForm..ActionManager1..ActionCheckAndBuild..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3928 
msgid "Check Project and then build the documentation"
msgstr "檢查專案然後構建文檔"

#. MainForm..ActionManager1..ActionViewOutput..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3934 
msgid "View Output"
msgstr "查看輸出"

#. MainForm..ActionManager1..ActionViewOutput..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3935 
msgid "View output documentation"
msgstr "查看輸出文檔"

#. MainForm..ActionManager1..ActionPurgeOutputFolder..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3941 
msgid "Purge Output Folder"
msgstr "清理輸出檔夾"

#. MainForm..ActionManager1..ActionPurgeOutputFolder..Hint
#: UI/fMainForm.dfm:3942 
msgid "Purge existing documentation in output folder"
msgstr "清理輸出檔夾存在的文檔"

#. MainForm..ActionManager1..ActionClearMessages..Caption
#: UI/fMainForm.dfm:3948 
msgid "Clear Messages"
msgstr "清空消息"

#. NiceWizardForm..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:6 
msgid "New Project Wizard"
msgstr "新建項目嚮導"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..ButtonStart.Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:29 
msgid "To &Start Page"
msgstr "第一頁(&S)"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..ButtonLast.Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:32 
msgid "To &Last Page"
msgstr "最後一頁(&L)"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..ButtonBack.Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:35 
msgid "< &Back"
msgstr "<上一步(&B)"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..ButtonNext.Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:38 
msgid "&Next >"
msgstr "下一步(&N) >"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..ButtonFinish.Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:41 
msgid "&Finish"
msgstr "完成(&F)"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..ButtonCancel.Caption
#. QuickWizardForm..btnCancel..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:45  UI/fQuickWizard.dfm:109
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardWelcome..Header.Title.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:60 
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardWelcome....Header.Subtitle.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:70 
msgid ""
"Welcome to the new project wizard. It will helps you to create a new project "
"step by step."
msgstr "歡迎來到新建項目嚮導。嚮導將幫助您一步步建立一個新項目。"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardWelcome..JvStaticText8....Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:87 
msgid ""
"Press the \"Next\" button and fill all screens with your informations about "
"your project."
msgstr "按“下一步”按鈕然後輸入介面上要求的專案資訊。"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardDescription..Header.Subtitle.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:111 
msgid "Describe your project"
msgstr "描述這個項目"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardDescription..JvStaticText1....Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:129 
msgid ""
"Enter the project name below. This name is the base filename and is used for "
"the title of the documentation. Try something very short, a single word is "
"the best solution"
msgstr ""
"在下面輸入項目名稱。這個名字用作基本的檔案名同時也用在文檔的標題。儘量簡短，"
"最好是一個單詞。"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardDescription..JvStaticText3....Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:150 
msgid ""
"Enter the project summary below. The summary is display in the first page of "
"the documentation. Try to explain in few words what is your project."
msgstr "輸入專案簡介。簡介顯示在文檔的第一頁。用幾個字介紹這個項目。"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardDescription..JvStaticText4....Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:171 
msgid ""
"Enter the project description below. It is display in the first page of the "
"documentation. Try to explain in few lines what the project is doing and why."
msgstr ""
"在下面輸入專案描述。將會顯示在文檔的第一頁。用幾行字描述調和個專案的目的和作"
"用。"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardDescription..JvStaticText2....Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:199 
msgid ""
"Enter the author of the documentation. If there is multiple author, list all "
"authors in a single line."
msgstr "輸入文檔的作者。如果有多個作者，在同一行中列出所有作者。"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardDescription..JvStaticText16....Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:245 
msgid ""
"Enter the copyright line that will be displayed in the bottom on each page "
"of the documentation. You can add HTML tag if you want."
msgstr ""

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFiles..Header.Title.Text
#. Programmer's name for it: L_Files
#: UI/fNiceWizard.dfm:269  Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:42
msgid "Files"
msgstr "文件"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFiles..Header.Subtitle.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:277 
msgid "Add source files to the project"
msgstr "添加原始檔案到項目"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFiles..JvStaticText5..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:293 
msgid "List items to include or exclude"
msgstr "包含或排除的列表項"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFiles..JvPageControl1..tsIncludeList..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:322 
msgid "Include List"
msgstr "包含列表"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFiles..JvPageControl1..tsExcludeList..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:336 
msgid "Exclude List"
msgstr "排除列表"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFiles..btnAdd..Hint
#: UI/fNiceWizard.dfm:357 
msgid "Add item to current list"
msgstr "添加項到當前列表"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFiles..btnReplace..Hint
#: UI/fNiceWizard.dfm:416 
msgid "Modify selected item"
msgstr "修改選擇項"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFiles..btnDelete..Hint
#: UI/fNiceWizard.dfm:450 
msgid "Delete selected item"
msgstr "刪除選擇項"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFiles..JvStaticText6....Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:486 
#, fuzzy
msgid ""
"Add source files or project files to the project. Select a directory or a "
"file, and click the Add button."
msgstr "向專案中添加原始檔案或專案檔。選擇目錄或檔，然後點擊添加按鈕"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFiles..JvStaticText7..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:504 
msgid "Two lists controls where to search or ignore files."
msgstr "兩個列表控制從哪兒尋找和忽略檔"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFiles..btnSelectFile..Hint
#: UI/fNiceWizard.dfm:521 
msgid "Select a file"
msgstr "選擇檔"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFiles..btnSelectFolder..Hint
#: UI/fNiceWizard.dfm:580 
msgid "Select a folder"
msgstr "選擇檔夾"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFiles..CheckBox_RecurseDirectories..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:639 
msgid "Recurse directories"
msgstr "遞迴子目錄"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFiles..JvStaticText15....Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:658 
msgid ""
"You can use wilcard to select files and / or folders. Examples : *visit*."
"pas, MyDir\\temp*.pas, *OtherSources* "
msgstr ""

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFiles..JvStaticText17..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:676 
msgid "Absolute and relative files and folders are allowed."
msgstr ""

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardComments..Header.Title.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:692 
msgid "Comments"
msgstr "注釋"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardComments..Header.Subtitle.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:700 
msgid "Choose which comment system are used in your files"
msgstr "選擇檔中使用何種注釋系統"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardComments..CheckBox_ParseImplementation..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:714 
msgid "Parse implementation section"
msgstr "解析實現段"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardComments..JvGroupBox_CommentsSystem..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:730 
msgid "Comment systems"
msgstr "注釋語法"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardComments..JvGroupBox_CommentsSystem..CheckBox_SupportJavaDoc..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:737 
msgid "Support JavaDoc syntax"
msgstr "支援 JavaDoc 語法"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardComments..JvGroupBox_CommentsSystem..CheckBox_SupportInline..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:753 
msgid "Support Inline syntax"
msgstr "支援內聯語法"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardComments..JvGroupBox_CommentsSystem..CheckBox_SupportXMLDoc..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:769 
msgid "Support XMLDoc syntax"
msgstr "支援 XMLDoc語法"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardComments..JvGroupBox_CommentsSystem..CheckBox_SupportJEDI..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:784 
msgid "Support JEDI syntax"
msgstr "支援 JEDI 語法"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardComments..CheckBox_AllowHtmlInDescription..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:800 
msgid "Allow Html code in Description"
msgstr "允許在描述中使用 Html 代碼"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardComments..JvGroupBox1..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:814 
#, fuzzy
msgid "Comments rules"
msgstr "注釋"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardComments..JvGroupBox1..CheckBox_PropertyCommentFromAssessors..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:821 
#, fuzzy
msgid "If no description found for properties, get assessors comment"
msgstr "如果沒有屬性的描述，用存取方法的注釋"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardComments..JvGroupBox1..CheckBox_MethodCommentFromAncestor..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:835 
msgid "If no comments found for overriden methods, get it from ancestor"
msgstr ""

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardJavaDoc..Header.Subtitle.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:857 
msgid "Configure JavaDoc syntax"
msgstr "配置 JavaDoc 語法"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardJavaDoc..JvGroupBox3..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:871 
msgid "JavaDoc Prefix"
msgstr "JavaDoc 首碼"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardJavaDoc..JvGroupBox3..JvStaticText10..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:885 
msgid "Bracketstar Prefix (*"
msgstr "括弧首碼 *("

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardJavaDoc..JvGroupBox3..JvStaticText11..Caption
#. Programmer's name for it: pdCaptionCurlyJavaDocCharPrefix
#: UI/fNiceWizard.dfm:902  Settings/uOptions.pas:256
msgid "Curly Prefix {"
msgstr "花括弧首碼 {"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardJavaDoc..JvGroupBox3..JvStaticText12..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:919 
msgid "Inline Prefix //"
msgstr "內聯首碼 //"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardJavaDoc..CheckBox_SkipFirstLine..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:982 
msgid "Skip first line in block comment"
msgstr "跳過塊注釋第一行"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardJavaDoc..CheckBox_SkipLastLine..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:996 
msgid "Skip last line in block comment"
msgstr "跳過塊注釋最後一行"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardXMLDoc..Header.Subtitle.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:1017 
msgid "Configure XMLDoc syntax"
msgstr "配置 XMLDoc 語法"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..Header.Title.Text
#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvRadioGroup_OutputFormat..Caption
#. Programmer's name for it: pdCaptionOutputFormat
#: UI/fNiceWizard.dfm:1031  UI/fNiceWizard.dfm:1387 Settings/uOptions.pas:243
msgid "Output Format"
msgstr "輸出格式"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..Header.Subtitle.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:1039 
msgid "Define the style of the generated documentation"
msgstr "定義生成文檔樣式"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..CheckBox_AlphaSortMembers..Caption
#. Programmer's name for it: psCaptionSortAlpha
#: UI/fNiceWizard.dfm:1053  Settings/uOptions.pas:248
msgid "Alpha sort of members"
msgstr "成員字母排序"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvStaticText9..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:1067 
msgid "Documentation language"
msgstr "文檔語言"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_MemberVisibilityFilter..Caption
#. Programmer's name for it: pdCaptionVisibilitySet
#: UI/fNiceWizard.dfm:1084  Settings/uOptions.pas:245
msgid "Member visibility filter"
msgstr "成員可視過濾"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_MemberVisibilityFilter..JvCheckBox_Private..Caption
#. Programmer's name for it: L_Private
#: UI/fNiceWizard.dfm:1091  Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:74
msgid "Private"
msgstr "私有"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_MemberVisibilityFilter..JvCheckBox_Protected..Caption
#. Programmer's name for it: L_Protected
#: UI/fNiceWizard.dfm:1105  Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:75
msgid "Protected"
msgstr "保護"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_MemberVisibilityFilter..JvCheckBox_Public..Caption
#. Programmer's name for it: L_Public
#: UI/fNiceWizard.dfm:1119  Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:76
msgid "Public"
msgstr "公開"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_MemberVisibilityFilter..JvCheckBox_Published..Caption
#. Programmer's name for it: L_Published
#: UI/fNiceWizard.dfm:1133  Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:77
msgid "Published"
msgstr "公佈"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_MemberVisibilityFilter..JvCheckBox_Automated..Caption
#. Programmer's name for it: L_Automated
#: UI/fNiceWizard.dfm:1147  Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:78
msgid "Automated"
msgstr "自動"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_OutputMemberFilter..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:1162 
msgid "Output category filter"
msgstr "輸出分類過濾"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_OutputMemberFilter..JvCheckBox_Constants..Caption
#. Programmer's name for it: L_Constants
#: UI/fNiceWizard.dfm:1169  Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:52
msgid "Constants"
msgstr "常量"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_OutputMemberFilter..JvCheckBox_Types..Caption
#. Programmer's name for it: L_Types
#: UI/fNiceWizard.dfm:1183  Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:50
msgid "Types"
msgstr "類型"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_OutputMemberFilter..JvCheckBox_Variables..Caption
#. Programmer's name for it: L_Variables
#: UI/fNiceWizard.dfm:1197  Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:54
msgid "Variables"
msgstr "變數"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_OutputMemberFilter..JvCheckBox_Functions..Caption
#. Programmer's name for it: L_Functions
#: UI/fNiceWizard.dfm:1211  Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:56
msgid "Functions"
msgstr "函數"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_OutputMemberFilter..JvCheckBox_Classes..Caption
#. Programmer's name for it: L_Classes
#: UI/fNiceWizard.dfm:1225  Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:48
msgid "Classes"
msgstr "類"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_OutputMemberFilter..JvCheckBox_Fields..Caption
#. Programmer's name for it: L_Fields
#: UI/fNiceWizard.dfm:1239  Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:63
msgid "Fields"
msgstr "欄位"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_OutputMemberFilter..JvCheckBox_Methods..Caption
#. Programmer's name for it: L_Methods
#: UI/fNiceWizard.dfm:1253  Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:65
msgid "Methods"
msgstr "方法"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_OutputMemberFilter..JvCheckBox_Properties..Caption
#. Programmer's name for it: L_Properties
#: UI/fNiceWizard.dfm:1267  Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:67
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_OutputMemberFilter..JvCheckBox_Events..Caption
#. Programmer's name for it: L_Events
#: UI/fNiceWizard.dfm:1281  Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:69
msgid "Events"
msgstr "事件"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_OutputMemberFilter..JvCheckBox_Records..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:1295 
msgid "Records"
msgstr ""

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_OutputMemberFilter..JvCheckBox_Units..Caption
#. Programmer's name for it: L_Units
#: UI/fNiceWizard.dfm:1309  Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:46
#, fuzzy
msgid "Units"
msgstr "單元"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvGroupBox_OutputMemberFilter..JvCheckBox_Resourcestring..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:1323 
msgid "Resourcestring"
msgstr ""

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..CheckBox_ViewDocumentationAfterBuild..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:1338 
msgid "View documentation after build"
msgstr "構建完成後流覽文檔"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvStaticText13..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:1352 
#, fuzzy
msgid "Output directory (Absolute or relative)"
msgstr "輸出檔夾清理完成"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..JvRadioGroup_OutputFormat....Items.Strings
#: UI/fNiceWizard.dfm:1390 
msgid "None (no output)"
msgstr ""

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardOutputFormat..CheckBox_DisplayHiddenItems..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:1401 
msgid "Display hidden items (not in interface section)"
msgstr ""

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardHTMLoutput..Header.Title.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:1414 
msgid "HTML output"
msgstr "HTML 輸出"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardHTMLoutput..Header.Subtitle.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:1422 
msgid "Configure HTML documentation"
msgstr "配置 HTML 文檔"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardHTMLoutput..JvGroupBox_CSSConfiguration..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:1436 
msgid "CSS Configuration"
msgstr "CSS 配置"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardHTMLoutput..JvGroupBox_CSSConfiguration..rbCssCustom..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:1452 
#, fuzzy
msgid "Use custom CSS file"
msgstr "使用自定義 CSS 配置"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardHTMLoutput..JvGroupBox_CSSConfiguration..rbCssInternal..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:1470 
msgid "Use internal CSS configuration"
msgstr "使用內部的 CSS 配置"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardHTMLoutput..JvCheckBox_HideEmptyBlock..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:1487 
msgid "Hide empty block"
msgstr "隱藏空塊"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardHTMLoutput..JvCheckBox_HideEmptyTAGSection..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:1501 
msgid "Hide empty TAG section"
msgstr "隱藏空標籤段"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardHTMLoutput..CheckBox_WarnWhenEmptyTag..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:1515 
msgid "Warn when a TAG is empty"
msgstr "標籤為空警告"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardCHMoutput..Header.Title.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:1528 
msgid "CHM output"
msgstr "CHM 輸出"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardCHMoutput..Header.Subtitle.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:1536 
msgid "Configure CHM documentation"
msgstr "配置 CHM文檔"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardTEXToutput..Header.Title.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:1550 
msgid "TEXT output"
msgstr "TEXT 輸出"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardTEXToutput..Header.Subtitle.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:1558 
msgid "Configure TEXT documentation"
msgstr "配置 TEXT 文檔"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardPDFOutput..Header.Title.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:1572 
msgid "PDF output"
msgstr "PDF 輸出"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardPDFOutput..Header.Subtitle.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:1580 
msgid "Configure PDF documentation"
msgstr "配置 PDF 文檔"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardHLPOutput..Header.Title.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:1594 
msgid "HLP output"
msgstr "HLP 輸出"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardHLPOutput..Header.Subtitle.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:1602 
msgid "Configure HLP documentation"
msgstr "配置 HLP 文檔"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardAdvanced..Header.Title.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:1616 
msgid "Advanced"
msgstr "高級"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardAdvanced..Header.Subtitle.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:1624 
msgid "Advanced options"
msgstr "高級選項"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardAdvanced..JvLabel1....Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:1640 
msgid "Symbols referenced in conditional compiler directives (one per line)"
msgstr "在條件編譯指示中引用符號(每行一個)"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFinish..Header.Title.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:1660 
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFinish..Header.Subtitle.Text
#: UI/fNiceWizard.dfm:1668 
msgid "End of the wizard"
msgstr "嚮導結束"

#. NiceWizardForm..JvWizard1..JvWizardFinish..JvStaticText14..Caption
#: UI/fNiceWizard.dfm:1682 
msgid "Select the 'Finish' button to end this wizard."
msgstr "選擇 [完成] 按鈕完成嚮導"

#. NiceWizardForm..DialogSelectFile..Filter
#: UI/fNiceWizard.dfm:1717 
msgid "Delphi Files (*.pas; *.dpr)|*.pas;*.dpr"
msgstr "Delphi 文件 (*.pas; *.dpr)|*.pas;*.dpr"

#. NiceWizardForm..DialogSelectFile..Title
#: UI/fNiceWizard.dfm:1719 
msgid "Select a Delphi source file"
msgstr "選擇 Delphi 源代碼"

#. NiceWizardForm..JvBrowseForFolderDialog..Title
#: UI/fNiceWizard.dfm:1726 
msgid "Select a folder containing source files"
msgstr "選擇包含源代碼的目錄"

#. QuickWizardForm..Caption
#: UI/fQuickWizard.dfm:5 
msgid "Project Wizard"
msgstr "項目嚮導"

#. QuickWizardForm..ebRoot..EditLabel.Caption
#: UI/fQuickWizard.dfm:61 
msgid "Enter the folder of your source files"
msgstr "輸入源代碼目錄"

#. QuickWizardForm..ebOutput..EditLabel.Caption
#: UI/fQuickWizard.dfm:74 
msgid "Enter the output directory"
msgstr "輸入輸出目錄"

#. QuickWizardForm..leProjectName..EditLabel.Caption
#: UI/fQuickWizard.dfm:87 
msgid "Enter the name of your project"
msgstr "輸入項目名稱"

#. QuickWizardForm..EditProjectFile..EditLabel.Caption
#: UI/fQuickWizard.dfm:120 
msgid "Enter the location of your project file (*.dpr)"
msgstr "輸入專案檔位置 (*.dpr)"

#. QuickWizardForm..JvRadioButton1..Caption
#: UI/fQuickWizard.dfm:131 
msgid "Select a Delphi Project file (*.dpr)"
msgstr "選擇 Delphi 專案檔 (*.dpr)"

#. QuickWizardForm..JvRadioButton2..Caption
#: UI/fQuickWizard.dfm:154 
msgid "Select a folder with source files (*.pas)"
msgstr "選擇原始檔案目錄 (*.pas)"

#. QuickWizardForm..JvStaticText1..Caption
#: UI/fQuickWizard.dfm:176 
msgid "Quick Wizard : Enter your project information"
msgstr "快速嚮導：輸入專案資訊"

#. QuickWizardForm..JvOpenDialog1..Filter
#: UI/fQuickWizard.dfm:198 
msgid "Delphi project file (*.dpr)|*.dpr"
msgstr "Delphi 專案檔 (*.dpr)|*.dpr"

#. Programmer's name for it: rsGeneratingUnit
#: Generator/uDocGeneratorBase.pas:65 
msgid "Generating Unit : %s"
msgstr "生成單元： %s"

#. Programmer's name for it: rsBuildingCHMProjectFiles
#: Generator/Chm/uDocGeneratorChm.pas:71 
msgid "Building CHM project files"
msgstr "構建 CHM 專案檔"

#. Programmer's name for it: rsCompilingCHMFile
#: Generator/Chm/uDocGeneratorChm.pas:72 
msgid "Compiling CHM file"
msgstr "編譯 CHM 檔"

#. Programmer's name for it: rsWaitWhileBuildingCHM
#: Generator/Chm/uDocGeneratorChm.pas:73 
msgid "Please, wait while building the CHM file"
msgstr "正在構建 CHM 檔，請等待"

#. TridenT comments2
#. Programmer's name for it: L_UnderConstruction
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:38 
msgid "#UnderConstruction#"
msgstr "#建設中#"

#. Programmer's name for it: L_Todo
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:40 
msgid "Todo"
msgstr "任務"

#. Programmer's name for it: L_Links
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:44 
msgid "Links"
msgstr "鏈結"

#. Programmer's name for it: L_Unit
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:45 
msgid "Unit"
msgstr "單元"

#. Programmer's name for it: L_Version
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:47 
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. Programmer's name for it: L_Class
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:49 
msgid "Class"
msgstr "類"

#. Programmer's name for it: L_Constant
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:53 
msgid "Constant"
msgstr "常量"

#. Programmer's name for it: L_Variable
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:55 
msgid "Variable"
msgstr "變數"

#. Programmer's name for it: L_Function
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:57 
msgid "Function"
msgstr "函數"

#. Programmer's name for it: L_ClassHierarchy
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:58 
msgid "Class Hierarchy"
msgstr "類層次"

#. Programmer's name for it: L_ClassTree
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:59 
#, fuzzy
msgid "Class Tree"
msgstr "類"

#. Programmer's name for it: L_RelatedUnit
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:60 
msgid "Related Unit"
msgstr "相關單元"

#. Programmer's name for it: L_Parent
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:61 
msgid "Parent"
msgstr "父"

#. Programmer's name for it: L_Members
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:62 
msgid "Members"
msgstr "成員"

#. Programmer's name for it: L_Field
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:64 
msgid "Field"
msgstr "欄位"

#. Programmer's name for it: L_Method
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:66 
msgid "Method"
msgstr "方法"

#. Programmer's name for it: L_Property
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:68 
msgid "Property"
msgstr "屬性"

#. Programmer's name for it: L_Event
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:70 
msgid "Event"
msgstr "事件"

#. Programmer's name for it: L_Symbol
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:71 
msgid "Symbol"
msgstr "符號"

#. Programmer's name for it: L_Legend
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:72 
msgid "Legend"
msgstr "範例"

#. Programmer's name for it: L_Visibility
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:73 
msgid "Visibility"
msgstr "可視"

#. Programmer's name for it: L_Strict
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:79 
msgid "Strict"
msgstr "嚴格"

#. Programmer's name for it: L_Member
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:80 
msgid "Member"
msgstr "成員"

#. Programmer's name for it: L_RelatedClass
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:81 
msgid "Related Class"
msgstr "相關類"

#. Programmer's name for it: L_SourceCode
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:82 
msgid "Source code"
msgstr "源代碼"

#. Programmer's name for it: L_Parameters
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:83 
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#. Programmer's name for it: L_Parameter
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:84 
msgid "Parameter"
msgstr "參數"

#. Programmer's name for it: L_Return
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:85 
msgid "Return"
msgstr "返回"

#. Programmer's name for it: L_Content
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:86 
msgid "Content"
msgstr "內容"

#. Programmer's name for it: L_Previous
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:88 
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#. Programmer's name for it: L_Next
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:89 
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#. Programmer's name for it: L_Exception
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:90 
msgid "Exception"
msgstr "異常"

#. Programmer's name for it: L_AdditionalComment
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:91 
msgid "Additionnal Comments"
msgstr "附加注釋"

#. Programmer's name for it: L_ReadAccess
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:92 
msgid "Read Access"
msgstr "讀訪問"

#. Programmer's name for it: L_WriteAccess
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:93 
msgid "Write Access"
msgstr "寫訪問"

#. Programmer's name for it: L_Exports
#: Generator/Html/uDocGenHTML_Tools.pas:94 
msgid "Exports"
msgstr "導出"

#. Programmer's name for it: rsBuildingPDFProjectFiles
#: Generator/Pdf/uDocGeneratorPdf.pas:48 
#, fuzzy
msgid "Building PDF project files"
msgstr "構建 CHM 專案檔"

#. Programmer's name for it: rsWaitWhileBuildingPDF
#: Generator/Pdf/uDocGeneratorPdf.pas:49 
#, fuzzy
msgid "Please, wait while building the PDF file"
msgstr "正在構建 CHM 檔，請等待"

#. Programmer's name for it: L_EmptyTAG
#: Parse/uTAGComment.pas:128 
msgid "#No TAG found in source code#"
msgstr "#源代碼中沒有找到標籤#"

#. Programmer's name for it: L_ParsingFile
#: Settings/uDocProject.pas:80 
msgid "Parsing file : %s"
msgstr "解析文件： %s"

#. Programmer's name for it: L_PurgingOutputDirectory
#: Settings/uDocProject.pas:81 
msgid "Output Directory purged"
msgstr "輸出檔夾清理完成"

#. Programmer's name for it: L_NothingToPurge
#: Settings/uDocProject.pas:82 
msgid "Nothing to purge"
msgstr "無需清理"

#. Programmer's name for it: L_ItemNotFound
#: Settings/uDocProject.pas:83 
msgid "Included Item not found : %s"
msgstr "包含項未找到： %s"

#. Programmer's name for it: L_NothingToParse
#: Settings/uDocProject.pas:84 
msgid "Nothing to parse, list is empty"
msgstr "無需解析，列表為空"

#. Programmer's name for it: L_IgnoringItem
#: Settings/uDocProject.pas:85 
msgid "Ignoring item : %s"
msgstr "忽略項目： %s"

#. Caption  for Options
#. Programmer's name for it: pdCaptionBoolsAsChecks
#: Settings/uOptions.pas:229 
msgid "Bools as Checks"
msgstr "用單選框表示布林值"

#. Programmer's name for it: pdCaptionName
#: Settings/uOptions.pas:230 
msgid "Project's Name"
msgstr "項目名稱"

#. Programmer's name for it: pdCaptionTitle
#: Settings/uOptions.pas:231 
msgid "Project's Title"
msgstr "項目標題"

#. Programmer's name for it: pdCaptionSummary
#: Settings/uOptions.pas:232 
msgid "Project's Summary"
msgstr "項目簡介"

#. Programmer's name for it: pdCaptionDescription
#: Settings/uOptions.pas:233 
msgid "Project's Description"
msgstr "項目描述"

#. Programmer's name for it: pdCaptionAuthor
#: Settings/uOptions.pas:234 
msgid "Project's Author"
msgstr "項目作者"

#. Programmer's name for it: pdCaptionHTMLLink
#: Settings/uOptions.pas:235 
msgid "HTML Link"
msgstr "HTML 鏈結"

#. Programmer's name for it: pdCaptionCopyright
#: Settings/uOptions.pas:236 
msgid "Author's Copyright"
msgstr "作者版權"

#. pdCaptionRootDirectory = 'Root Directory';
#. Programmer's name for it: pdCaptionRecurseDirectory
#: Settings/uOptions.pas:238 
msgid "Recurse Directory"
msgstr "遞迴目錄"

#. Programmer's name for it: pdCaptionConditionalDefines
#: Settings/uOptions.pas:239 
msgid "Conditional Defines"
msgstr "條件定義"

#. Programmer's name for it: pdCaptionCustomHeader
#: Settings/uOptions.pas:240 
msgid "Custom Header"
msgstr "自定義頁眉"

#. Programmer's name for it: pdCaptionCustomFooter
#: Settings/uOptions.pas:241 
msgid "Custom Footer"
msgstr "自定義頁腳"

#. Programmer's name for it: pdCaptionLanguage
#: Settings/uOptions.pas:242 
msgid "Documentation Language"
msgstr "文檔語言"

#. Programmer's name for it: pdCaptionOutputFolder
#: Settings/uOptions.pas:244 
msgid "Output Folder"
msgstr "輸出目錄"

#. Programmer's name for it: pdCaptionTagCommentSet
#: Settings/uOptions.pas:246 
msgid "Comment syntax recognition"
msgstr "辨識注釋語法"

#. Programmer's name for it: pdCaptionLaunchBrowser
#: Settings/uOptions.pas:247 
msgid "Launch Browser after Build?"
msgstr "構建完成以後啟動流覽？"

#. Programmer's name for it: psCaptionWarnEmptyTAG
#: Settings/uOptions.pas:249 
msgid "Warn when TAG are empty"
msgstr "有空標籤時警告"

#. Programmer's name for it: pdCaptionHideEmptyTAGSection
#: Settings/uOptions.pas:250 
msgid "Hide empty TAG section from report"
msgstr "隱藏報告中的空標籤段"

#. Programmer's name for it: pdCaptionSkipFirstTAGLine
#: Settings/uOptions.pas:251 
msgid "Skip first TAG line in comment block"
msgstr "跳過注釋塊中第一個標籤行"

#. Programmer's name for it: pdCaptionSkipLastTAGLine
#: Settings/uOptions.pas:252 
msgid "Skip last TAG line in comment block"
msgstr "跳過注釋塊中最後的標籤行"

#. Programmer's name for it: pdCaptionParseImplementationSection
#: Settings/uOptions.pas:253 
msgid "Parse Implementation Section"
msgstr "解析實現段"

#. Programmer's name for it: pdCaptionBracketStarJavaDocCharPrefix
#: Settings/uOptions.pas:254 
msgid "BracketStart Prefix  (*"
msgstr "括弧開始首碼 (*"

#. Programmer's name for it: pdCaptionInLineJavaDocCharPrefix
#: Settings/uOptions.pas:255 
msgid "Inline Prefix  //"
msgstr "內聯首碼  //"

#. Programmer's name for it: pdCaptionHideEmptyOutputBlock
#: Settings/uOptions.pas:257 
msgid "Hide empty block from report"
msgstr "隱藏報告中的空塊"

#. Programmer's name for it: pdCaptionOutputFilteringCategory
#: Settings/uOptions.pas:258 
msgid "Output Filtering Category"
msgstr "輸出過濾分類"

#. Programmer's name for it: pdCaptionFilesIncludeList
#: Settings/uOptions.pas:259 
msgid "Included Files list"
msgstr "包含檔列表"

#. Programmer's name for it: pdCaptionFilesExcludeList
#: Settings/uOptions.pas:260 
msgid "Excluded Files list"
msgstr "排除文件列表"

#. Programmer's name for it: pdCaptionAllowHtmlInDescription
#: Settings/uOptions.pas:261 
msgid "Allow Html in Description"
msgstr "允許 Html 描述"

#. Programmer's name for it: pdCaptionPropertyCommentFromAssessors
#: Settings/uOptions.pas:262 
#, fuzzy
msgid "Get (undocumented) method comments from assessors"
msgstr "如果為空，從存取方法得到注釋"

#. Programmer's name for it: pdCaptionDisplayHiddenItems
#: Settings/uOptions.pas:263 
#, fuzzy
msgid "Display hidden items (defined in implementation only)"
msgstr "類 [%s] 是隱藏的 (可能是在實現段中定義的)"

#. Programmer's name for it: pdCaptionMethodCommentFromAncestor
#: Settings/uOptions.pas:264 
msgid "Get overriden method comment from ancestor"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: pdCaptionCssConfiguration
#: Settings/uOptions.pas:265 
#, fuzzy
msgid "Css Configuration"
msgstr "CSS 配置"

#. Programmer's name for it: pdCaptionCssCustomFile
#: Settings/uOptions.pas:266 
#, fuzzy
msgid "Custom CSS file"
msgstr "使用外部 CSS 配置"

#. Caption for Custom Category
#. Programmer's name for it: ccApplicationOptions
#: Settings/uOptions.pas:269 
msgid "Application options"
msgstr "應用程式選項"

#. Programmer's name for it: ccInputOptions
#: Settings/uOptions.pas:270 
msgid "Input options"
msgstr "輸入選項"

#. Programmer's name for it: ccOutputOptions
#: Settings/uOptions.pas:271 
msgid "Output options"
msgstr "輸出選項"

#. Programmer's name for it: ccJavaDocSupportOptions
#: Settings/uOptions.pas:272 
msgid "JavaDoc support options"
msgstr "JavaDoc 選項"

#. Programmer's name for it: ccJavaDocPrefixOptions
#: Settings/uOptions.pas:273 
msgid "JavaDoc Prefix (only one character)"
msgstr "JavaDoc 首碼 (僅一個字元)"

#. Programmer's name for it: ccFilesList
#: Settings/uOptions.pas:274 
msgid "Files and folders list"
msgstr "檔和目錄列表"

#. Programmer's name for it: ccCommentRules
#: Settings/uOptions.pas:275 
#, fuzzy
msgid "Comment Rules"
msgstr "注釋"

#. Programmer's name for it: oeTextUpgraded
#: Settings/uOptions.pas:278 
#, fuzzy
msgid "Project upgraded"
msgstr "項目名稱"

#. Programmer's name for it: oeTextTechLevelNOK
#: Settings/uOptions.pas:282 
msgid "The file is not compatible with this application revision"
msgstr "檔不相容該程式版本"

#. Programmer's name for it: L_InsertProjectTitle
#: Settings/uOptions.pas:284 
msgid "Insert your project's title here"
msgstr "此處輸入專案標題"

#. Programmer's name for it: L_InsertAuthorName
#: Settings/uOptions.pas:285 
msgid "Insert author's name here"
msgstr "此處輸入作者姓名"

#. Programmer's name for it: L_EnterProjectSummary
#: Settings/uOptions.pas:287 
msgid "Enter your project's summary in a single line"
msgstr "輸入專案的單行簡介"

#. Programmer's name for it: L_EnterProjectDescription
#: Settings/uOptions.pas:288 
msgid "Enter your project's multilines description"
msgstr "輸入專案的多行描述"

#. Programmer's name for it: RS_PROJECT_CHANGES_CONFIRM
#: UI/fMainForm.pas:135 
msgid ""
"The project [%s] has changed.\n"
"Do you want to save these modifications ?"
msgstr ""
"專案 [%s] 已經被修改。\n"
"您想保存這些改動嗎？"

#: UI/fMainForm.pas:272 
msgid " (ReadOnly)"
msgstr " (唯讀)"

#. Programmer's name for it: L_CancelThisWizard
#: UI/fNiceWizard.pas:148 
msgid "Are you sure you want to cancel this wizard ?"
msgstr "您確認要中斷該嚮導嗎？"

#. Programmer's name for it: wpEmptyDirectory
#: UI/fQuickWizard.pas:79 
msgid "Root directory and Output directory must be filled !"
msgstr "根目錄和輸出目錄必須填寫！"

#. User Messages
#. Programmer's name for it: L_COnfirmDeleteHTMfiles
#: UI/uMessages.pas:18 
msgid ""
"This will delete all generated files in the folder %s\n"
"Do you want to continue this action ?"
msgstr ""
"此操作將會刪除 %s 目錄下的所有檔\n"
"您想繼續此操作嗎？"

#. Programmer's name for it: L_WizardSuccess
#: UI/uMessages.pas:19 
msgid "Wizard successfully create the project"
msgstr "嚮導成功創建了此專案"

#. Programmer's name for it: L_WizardCanceled
#: UI/uMessages.pas:20 
msgid "Wizard operation Canceled"
msgstr "嚮導操作中斷"

#. Programmer's name for it: L_CheckedSuccess
#: UI/uMessages.pas:21 
msgid "Successfully Checked the project, BUILD function is now enable"
msgstr "成功檢查此專案，構建功能已可用"

#. Programmer's name for it: L_CheckingAborted
#: UI/uMessages.pas:22 
msgid "Project checking aborted"
msgstr "專案檢查已中斷"

#. Programmer's name for it: L_BuildSuccess
#: UI/uMessages.pas:23 
msgid "Successfully build the Project"
msgstr "成功構建此專案"

#. Programmer's name for it: L_BuildDone
#: UI/uMessages.pas:24 
msgid "Build done"
msgstr "構建完成"

#. Programmer's name for it: L_BuildError
#: UI/uMessages.pas:25 
msgid "Error while building the Project"
msgstr "構建專案過程中出錯"

#. Programmer's name for it: L_LaunchBrowser
#: UI/uMessages.pas:26 
msgid "Launching browser to display result"
msgstr "啟動流覽器顯示結果"

#. Programmer's name for it: L_ConfigurationChanged
#: UI/uMessages.pas:27 
msgid "Project configuration changed. You need to re-CHECK project"
msgstr "專案配置已經修改。您需要重新檢查專案"

#. Programmer's name for it: L_ProjectClosed
#: UI/uMessages.pas:28 
msgid "Project closed. To start a new project, try the NEW WIZARD PROJECT"
msgstr "專案已經關閉。想要新建項目，請用新建項目嚮導。"

#. Programmer's name for it: L_ProjectSavingError
#: UI/uMessages.pas:29 
msgid "Error while saving Project"
msgstr "保存專案過程中發生錯誤"

#. Programmer's name for it: L_ProjectLoadingError
#: UI/uMessages.pas:30 
msgid "Error while loading Project"
msgstr "載入專案過程中發生錯誤"

#. Programmer's name for it: MSG_ASSERTION_ERROR
#: UI/uMessages.pas:35 
msgid ""
"Error while parsing a file.\n"
"Please, report the debug window and eventually the \n"
"problematic file to the technical support.\n"
"See website for the details and email adress.\n"
"http://dephicodetodoc.sourceforge.net/\n"
"Thanks for the report."
msgstr ""
"解析檔過程中發生錯誤。\n"
"請向技術支持報告這個問題檔的調試視窗和結果。\n"
"查看以下網頁得到細節和郵件地址。\n"
"http://dephicodetodoc.sourceforge.net/\n"
"感謝您的報告。"

#. Programmer's name for it: rsIllegalCall
#: UI/uMessages.pas:36 
msgid "Illegal call!"
msgstr "非法調用！"

#. Programmer's name for it: rsUsingConfigFile
#: UI/uMessages.pas:37 
msgid "Using config file : %s"
msgstr "使用配置檔： %s"

#. Programmer's name for it: rsApplicationUsage
#: UI/uMessages.pas:38 
msgid "Usage : DCTD_cmd.exe ConfigFile.xml"
msgstr "使用方法： DCTD_cmd.exe ConfigFile.xml"

#. Programmer's name for it: rsProjectWasUpgraded
#: UI/uMessages.pas:39 
msgid "Project file was upgraded from a previous version"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "CssConfiguration"
#~ msgstr "配置"

#, fuzzy
#~ msgid "CssCustomFile"
#~ msgstr "自定義頁腳"

#~ msgid "Output directory"
#~ msgstr "輸出目錄"

#~ msgid "Properties comment"
#~ msgstr "屬性注釋"

#~ msgid "The interface [%s] is hidden (maybe defined in implementation)"
#~ msgstr "介面 [%s] 是隱藏的 (可能是在實現段中定義的)"
